%!TEX root = tech-report.tex

%-----------------------------------------
\section{Continuaciones}
%-----------------------------------------


Estas son algunas continuaciones posibles de este proyecto:
\begin{itemize}
	\item Varias optimizaciones sobre el tiempo de corrida:
	\begin{itemize}
		\item Paralelización de varias etapas del proceso
		\item Uso de árboles cuaternarios sobre los puntos de origen y destino
	\end{itemize}
	\item Refinar los parámetros:
	\begin{itemize}
		\item Cálculo de multiplicador del tiempo en colectivo respecto del tiempo en auto
		\item Fijar la cantidad de puntos candidatos del $k$-NN
		\item Evaluar la redefinición de la distancia aceptable para caminar hasta/desde una parada de colectivo
	\end{itemize}
	\item Agregar líneas de subte y tren al algoritmo
	\item Aplicar a nuevas áreas geográficas
\end{itemize}

Estas son ideas adicionales que surgieron durante la reunión final del proyecto:
\begin{itemize}
\item Comparar los tiempos y trayectorias con los que devuelve el API de Google Maps (para una muestra razonable)
\item Visualizar los trayectos en el mapa.
\item Visualizar el uso del grafo de tránsito.
\item Permitir como input un conjunto de polígonos (por ejemplo barrios o radios censales) con una cantidad de puntos a samplear dentro de cada polígono.
\item Agregar una función de costo por persona modelada, que incluya el valor de los boletos, y la valoración del tiempo de viaje por persona.
\item Para transporte público: experimentar con distintos radios caminados hasta la parada de colectivo.

\end{itemize}



